風電太陽能股買邊隻好?

182 451 579 816 916 958, 買邊隻好?

咪買solar 無起色

點解要玩弱勢板塊

566

我見大戶有增持958，唔知係咪春江鴨